[選項] 碧咸再領紅魔鬼

上次寫故中途開唔返個save，加上最終電腦壞埋，無奈之下唯有棄故。今次重新上路，以CM01/02 November 2020 Data Update 作為故事背景，希望大家揀得開心，睇得順心。

上一賽季，紅魔鬼曼聯最終排名第三，奪得歐聯一席位，尤其季尾一段發揮尚算出色，總括而言成績係可以接受。不過未知領隊蘇斯克查是否得罪高層，季尾一直聞到魷魚香，直到賽季結束，馬上正式被球會解除合約。董事會急急召開會議，商量下任領隊人選。

「喺現今咁嘅經濟環境，加上來季會繼續閉門作賽，大大影響球會收益，我認為下任領隊人選除咗要為球隊帶來好成績外，必須具有刺激球會收入嘅能力。」喺格拉沙家族嘅經營底下，整個曼聯董事會都有種唯利是圖嘅風氣。「我同意，宏觀整個球壇，有一個相當合適嘅人選，嗰個就係流住紅魔血液嘅碧咸。」這提議一出，在座各人議論紛紛，場面近乎失控，提出任命碧咸嘅正是行政總裁活華特，他繼續遊說:「雖然碧咸並無執教球隊嘅經驗，但大家睇下佢管理國際邁阿密可以話搞得有聲有色，加上佢本人又係全球知名人物，吸金力有增無減，尤勝當年。佢嘅回歸對球會百利而無一害，球迷固然高興，股價亦必定上漲。至於執教能力方面，我哋只需搵人好好扶助佢就無問題。」眾人一想亦不無道理，彷彿碧咸就係下任領隊嘅最佳人選。

活華特喺會議之後，馬上致電碧咸:「碧咸，最近好嗎？我有一個好消息想轉達俾你。」碧咸:「你好活華特，請問係咩事咁高興？」活華特:「我哋解雇蘇斯克查嘅事相信你都知道，經過董事會一番商議之後，我哋決定任命你作為我哋下任領隊。」碧咸有點不敢相信自己的耳朵:「我做曼聯領隊？」活華特笑著道:「意唔意外？開唔開心？」碧咸:「我怕我力有所不及。」活華特:「我哋都非常信任你，經驗係可以累積，假以時日你必定能夠成為一個出色嘅領隊。再加上，你對球隊歷史、背景、文化都相當熟悉，對你帶領球隊具有良好嘅作用，而且球迷都會期盼你嘅回歸。請相信我，你就係我哋最佳人選。」碧咸有點感動，畢竟佢一直深愛曼聯，能夠以領隊身份回歸母會，的確係無上光榮:「好，我必定會竭盡所能，帶領球隊再創高峰。」

碧咸以領隊身份回歸曼聯嘅報道鋪天蓋地，直捲全球，一時成為熱門話題。不出董事會所料，曼聯嘅股價因此大幅上漲，而且升幅相當驚人。官方舉行大型嘅發佈會，宣佈與碧咸簽約，正式任命碧咸成為新任領隊。一番熱鬧過後，碧咸受董事會邀請進行會面。「歡迎你回來，今次會議我哋主要係想知道你今個轉會窗嘅策略。」碧咸嚴肅地說：「我事前研究過現時球隊陣容，以實力水平嚟講，我哋嘅原有班底的確係有相當唔錯嘅能力，但球隊所缺少嘅係擁有奪冠經驗嘅球員，我假設要劍指冠軍的話，有實力有經驗嘅巨星係不可或缺，今個轉會窗我打算以『愛回家』作為我買人嘅方針。」「『愛回家』係咩意思？我好少睇TVB。」碧咸：「就好似我一樣，重回曼聯。我打算重金禮聘三位深受球迷愛戴嘅前曼聯球星。」眾董事一時摸不著頭腦:「咁請問會係邊三位球員呢？」碧咸舉起三隻手指:「C朗、伊巴、碧基。」這時眾董事更是一臉疑惑:「佢哋三個都超過三十歲，高峰已過，你唔係以為自己帶緊國際邁阿密，買埋晒啲過氣球星返黎養老啊？」碧咸正經道:「非也，數字上睇黎佢哋好似好老，但實際上佢哋依然擁有高水平嘅實力，尤其係C朗同伊巴，好似唔識老咁，正所謂家有一老如有一寶，我哋班球員就係太年輕，無冠軍經驗，實在需要佢哋三寶去扶助成長。」活華特這時突然打開金口:「既然你諗得咁周詳，我哋亦唔應該喺你執教生涯嘅一開始就反對你，就照你意思去做啦，不過你打算以咩方式進行今次嘅轉會計劃呢？」碧咸:「⋯⋯」

A 我打算致電三人進行遊說
B 我會派助手前往進行遊說
C 我會親自出馬進行遊說

暫時以最快回覆作最終選項，大家多多支持。

C 啊
答案係C

C

碧咸:「我會親自出馬進行遊說。」活華特見碧咸如此認真看待，點頭道:「好，你有咩需要幫助即管出聲，我哋能力所及嘅都會全力支持你。」碧咸答道:「我需要一架私人飛機，另外我知道球會對三十歲以上嘅球員係有薪錢限制，我希望董事會能夠提升今次收購目標嘅薪酬上限，方便我能有更大嘅空間同目標球員進行交涉。」活華特覺得未嘗不可:「好，一切照你意思去做。」

碧咸回到辦公室，馬上制定今次收購行程，打算先出發前往西班牙巴塞隆拿與碧基會面，然後再轉飛意大利米蘭，進行收購兩大球壇傳奇—C朗、伊巴。

來到碧基嘅大宅，碧咸先坐低與碧基寒暄一番，之後就直入主題:「碧基，你有冇諗過返黎曼聯效力？」碧基歎了一口氣:「除咗巴塞之外，我踢得最長時間嘅就係曼聯，我實話實說，其實自從朗奴高文入主巴塞，我哋班老臣子，包括美斯在內，都有啲誠惶誠恐，怕會遭遇慘淡收場，美斯最近都同曼城嘅哥帥眉來眼去，可惜想走都走唔到。至於我，的確有離開之意，加上我喺曼聯嘅時期都無建立任何豐功偉績，實在想喺退役之前一解當時嘅遺憾。」碧咸聽佢口吻，知道成事機會大:「放心，曼聯嘅大門永遠為你而開，返黎追隨我吧，等我哋大展拳腳，一齊帶領球隊重上高峰。」碧基點頭說:「好，一切交俾我經理人處理，我相信巴塞唔會為難我，只要價錢合理，一定會放人。」雙方握握手，舉起酒杯暢飲一番，預祝一切順利成事。

碧咸馬不停蹄，成功說服碧基之後馬上轉飛意大利，沒幾個小時便抵達目的地米蘭。碧咸決定先去拜會C朗，「嘿，咸爺，好耐冇見，恭喜你成為曼聯新主帥。」C朗依舊保持往日自信滿滿嘅風彩，碧咸見他還是老模樣，十分高興:「多謝你，實不相瞞，其實今次上門係有事搵你商量。」C朗亦深知其意:「無事不登三寶殿，有咩不妨直說。」碧咸誠懇地道:「我想邀請你返黎曼聯。」C朗搖搖頭:「雖然我愛曼聯，曼聯亦係我嘅成名地，但我依家喺祖雲達斯好開心喎，無諗過要返曼聯。」碧咸知道今次並唔係簡單任務，但志在必得，繼續努力遊說:「祖雲達斯俾你嘅條件，我同樣可以承諾你，我可以保證，你回歸曼聯，必然會受到皇者嘅招待，球迷如是，球會亦如是，只要係你要求，我能夠做到嘅都會滿足你。」C朗低頭尋思，顯然正在猶豫當中，碧咸續道:「我帶領曼聯，目標係重上高峰，衝擊英超及歐聯冠軍，我嘅陣容需要你，返黎再次締造歷史。」C朗爭勝心強，知道碧咸同樣野心勃勃，希望襯自己有能力嘅時候再闖高峰，伸出友誼之手，微笑道:「咸爺，你打動咗我，我哋喺曼聯見。」碧咸見得到C朗正面回覆，非常高興，馬上雙手接著他的手，緊緊的握著。

話別C朗後，碧咸並沒有選擇休息，而係前往最後嘅目的地，伊巴的事務所。「我的好友，什麼風把你吹來？」伊巴擁抱著碧咸，緊緊的一抱，強而有力，滿滿的充斥著霸氣。碧咸笑著道:「當然係為你而黎啦，我希望將你帶返曼聯。」伊巴想也不想:「好，為了你，為了曼聯，我隨時準備好奉陪到底。我曾經講過，只要曼聯需要我，我都會回歸，係你哋前任主帥蘇斯克查嫌我老啫。」碧咸既感動亦有點尷尬，實在不便說好友蘇斯克查壞話:「只係當時不合時機，但依家機會黎啦，一齊衝擊英超冠軍吧。」伊巴有點激動:「冇為曼聯贏到英超冠軍確實係我生涯入面最大遺憾。」碧咸拍一拍佢膊頭，表示安慰:「就等我哋一齊彌補返。」

成功說服三人後，碧咸感到心滿意足。隔日回到球會辦公室，碧咸隨即準時向三人各自嘅球會進行交涉。雖然三人年紀非輕，但聲名遠播，三間球會自然都叫價不低，幸好曼聯轉會預算尚算充裕，都是可接受的能力範圍。其實球員三人去意已決，與自身球會關係不俗，三間球會都無意阻攔，所以三單交易都進展良好，沒幾日就陸續成交。

曼聯刻意等碧基、C朗、伊巴三人同時抵埗後才一次過舉行盛大的發佈會，三名巨星分別簽過合約，再一字排開，拿著今季的最新球衣，站在記者面前拍照，現場人頭湧湧，熱鬧非凡。三人雖非青訓出身，但曾在不同時期效力曼聯，同時在球壇舉足輕重，深受球迷愛戴，此刻一同回歸曼聯，立成一時佳話。記者會中，相機閃光不斷，除了捕捉三位焦點人物外，碧咸也謀殺了不少菲林。有記者問到:「碧咸，你重磅簽入三名巨星，可見你野心不小，請問你今季嘅目標係咩呢？」碧咸答道:「係失落多年嘅英超冠軍，依三位都係冠軍球員，亦只有英超冠軍先配得起佢哋。」又有另一記者問:「佢哋三人舉起嘅球衣都未有號碼，未知係咩原因呢？」碧咸回答說:「有入有出，我哋嘅轉會計劃係會有球員離隊，所以我希望等陣容定落黎再公佈球員號碼。」那名記者繼續問:「咁唔知邊啲球員會係屬於你嘅出售名單？」碧咸:「⋯⋯」

A 我心中有數，依家不便公開
B 我要先諮詢教練團才可決定
C 我要觀察訓練表現才可決定

暫時以最快回覆作最終選項，大家多多支持。

A

C朗同伊巴係敵人嚟㗎bo
再講而家碧基廢到喊

嚴格黎講都未至於係敵人嘅，睇下踢埋同一隊會有咩火花

至於碧基，遊戲入面數值都算靚仔，打返幾場比賽就知佢仲有冇貨

推

而家係FM 喇, 不是CM

CM01/02免費下載，又定期有Data Update，簡簡單單，最好用黎消磨時間

ME 玩 CM2 的

幫推

哇依隻仲經典

伊巴多次公開串C朗wo

的確係，不過伊巴串人唔洗本，更何況佢亦有讚過C朗勤力，就等佢哋喺故事中好好發展下

A

碧咸:「我心中有數，依家不便公開。」的確，碧咸心目中自有賣人清單，係咪能夠全部成功賣出，當然係未知之數。蘇斯克查臨走之前，曾傾好幾宗交易，當中包括雲迪碧克、卡雲尼等等，加上碧咸又再簽下三人，實在有迫切性將隊中多餘的球員賣走。雖說清單之中，想要清走嘅確實為數不少，但有兩人，碧咸卻係急不及待想要放走，其中首選人物，就係中場巨星普巴。

自從般奴費南迪斯來投之後，普巴嘅重要性明顯減少，更有時與球隊顯得格格不入。加上，普巴出名紀律性低，忠心度又不足，曾多次喺球隊搞出唔少麻煩。碧咸自問無太多耐性繼續同普巴周旋，為咗令球隊得到更大嘅平衡度，即使普巴天份再高，技術再好，碧咸都決定將佢忍痛賣走。更何況，依家普巴有價有市，相信今個夏天要將佢清走並非難事。

另一對象，就係擁有號稱永遠年輕嘅「連美斯」嘅連加特。雖然連加特係曼聯青訓出身，忠心耿耿，亦曾經有曇花一現嘅表現，但可惜嘅係多年以來，令人失望嘅時刻多於一切，機會明明放在眼前，卻一次又一次未能好好把握。另外，連加特似乎喜歡做名人多過做球員，場外表現比場內發揮更為活躍，碧咸自問喺球員時期亦曾經多線發展，但從來不敢怠慢，訓練同比賽比一切重要。所以碧咸決定將依位名大於實嘅連加特就放走，騰空更多位置俾其他做足準備嘅球員。

碧咸回到辦公室，處理一下手頭上嘅工作，正在忙碌之際，突然收到一通電話:「你好，我係代表祖雲達斯打黎㗎，我哋想同你傾下收購普巴嘅事。」碧咸無諗過會喺依個時候收到普巴嘅報價，心諗今次真係慳返唔少功夫，對方確實誠意十足，可能係因為大家啱啱完成C朗嘅交易，雙方都保持友好嘅關係。「未知你意下如何呢？」碧咸一邊聽著一邊思考，最後碧咸決定⋯⋯

A 接受報價
B 討價還價
C 拒絕出售

暫時以最快回覆作最終選項，大家多多支持。

B

養老院

碧咸快撚啲賣走馬斯亞條廢閪呀

本身都幾鍾意馬舒亞，但今季真係爭唔落

落親場都遊魂咁，冇火又冇貨交，早啲躝啦叫佢

脷申：鏝

盡量喺之後情節安排

佢同普巴兩條力架掃地出門

點解樓主咁鍾意愛回家嘅？上篇都係1個朗尼，今篇直頭3個，起養老院？

主要係自己鍾意買舊將，重溫舊夢

有文未

碧咸決定跟祖雲達斯嘅代表討價還價:「的確我係有意思出售普巴，但佢始終係我哋嘅當家球星，我認為佢嘅叫價可以再提高一啲，我唔轉彎末角，再加兩千萬我即時放行。」對方想也不想，答:「好，我方領隊派路對普巴志在必得，一於照你意思。」

碧咸想不到會如此順利，喜出望外。正當碧咸打算著手處理連加特嘅轉會之時，敲門之聲響起，「咯咯。」「請進來吧。」碧咸禮貌地應門，竟想不到，走進來的卻是恩師費格遜費爵爺。「碧咸，怎麼樣？一切順利嗎？」費爵爺微笑著問。碧咸正經回答道:「剛剛上手，一切尚算順利。」費爵爺又問:「你手頭上處理的可是賣人的事宜？」碧咸笑道:「真是什麼也逃不過您老人家的法眼。」費爵爺哈哈大笑:「我或許真的年紀大了，但我對執教球隊嘅觸角還是有的。若你唔介意，我有少少意見想俾你。」碧咸向來尊敬恩師，聽他有此一言，即刻收斂心神，正色地道:「費爵爺有何高見，不妨賜教。」費爵爺道:「也不算得上是什麼高見，只是一個個人建議。我假設你已釐定好賣人清單，但有一人你應考慮將他出售，那便是前鋒馬舒亞。」碧咸微感錯愕:「馬舒亞？他可是一名技術與速度兼備嘅前鋒，何以需要將他出售？」費爵爺答:「沒錯，可是他在戰術上執行力偏低，多年效力卻沒有什麼突出的數據，而且鬥心不足爭勝心不強，這都可從他那死氣沈沈的眼神可以見到。」碧咸沉吟半晌後，道:「嗯，費爵爺，或許您也有您的道理，我會好好考慮一下。」費爵爺微微一笑，說:「始終你現在才是曼聯的領隊，一切都由你去決定。」

碧咸聽過費爵爺嘅建議之後進入深層思考當中，本身碧咸都相當賞識馬舒亞，認為佢可以為球隊貢獻更多。不過費爵爺嘅說話亦不無道理，馬舒亞嘅數據的確唔算耀眼，加上佢嘅眼神同表情，實在睇唔出有任何紅魔嘅血性，話佢好似死老豆咁款亦不為過。最後，碧咸決定⋯⋯

A 將馬舒亞連同連加特一同掛牌出售
B 先俾幾場機會馬舒亞再作決定
C 拒絕將馬舒亞出售，列為非賣品

請大家踴躍投票，多多支持。

b

想b

正，但會唔會隻game 玩玩下又死左

叫人踴躍投票 但你淨係揀第一個

我建議你開喺體育台

世事無常，但我會盡量保持更新，多謝支持

就係無乜人先叫大家踴躍啲，夠人先可以改做3票當選

之前都係開喺講故台，況且體育台講故好似唔係咁好

A

碧咸決定將馬舒亞連同連加特一同掛牌出售，並在當天向外宣布有關消息。這消息一傳出，馬上帶來回響，有人認為碧咸一上任就馬上將隊中其中兩個最具價值嘅球員出售，處事未必太過心狠手辣。但亦有人認為，新人事新作風，買賣球員本來就係等閒之事，何況不求變怎求勝？一時之間，曼聯與碧咸又再次成為熱門話題，反觀連加特嘅消息，相對少之又少，對佢關心嘅人顯然不多。

轉眼之間，普巴與祖雲達斯嘅轉會交易進行得如火如荼，碧咸亦收到好幾份來自五湖四海，有關收購馬舒亞嘅報價。包括死敵利物浦、西甲嘅皇家畢迪斯與及意甲嘅AC米蘭。幾份報價價錢相若，碧咸一概接納，將轉會的主動權交俾馬舒亞自行決定。至於連加特，對佢感興趣嘅球會唔多，只收到一份來自美職聯嘅報價，碧咸亦無阻連加特自由，任由佢同對方交涉。一切都黎得好快，普巴轉會祖雲達斯塵埃落定，馬舒亞最終決定拒絕利物浦同皇家畢迪斯嘅邀請，選擇加盟意甲傳統勁旅AC米蘭，而連加特喺無可奈何嘅情況底下，唯有提早離開歐洲球壇，轉戰美職聯。

當所有買賣事宜都告一段落之後，碧咸暫時將轉會工作放於一旁，轉移視線到球隊嘅訓練工作，因為距離開季嘅日子尙餘無多，球隊仍然需要磨合。又一個常規訓練日，碧咸如常提早黎到訓練場，自己都的下波、射返幾腳，懷緬一下昔日做球員嘅日子。球員陸續到齊，大家精神奕奕，充滿幹勁，似乎完全無受到賣人嘅事情所影響。眼見大家落力操練，狀態甚佳，新加盟嘅球員同原有班底並無任何隔膜，相處融洽，就連一直盛傳不和嘅C朗同伊巴都顯得十分敬業樂業，毫無芥蒂，有講有笑，更經常互相展露個人技術，賣弄一下腳法，切磋一番。如此和諧共處嘅畫面，令碧咸感到安慰。就在此時，助教費蘭走到碧咸身邊，問道:「領隊，你打算用咩陣式作為球隊嘅常規戰術呢？」碧咸諗一諗，答:「⋯⋯」

A 4231 比較適合現時球隊嘅風格
B 352 着重防守，適合穩守突擊
C 442 傳統而不過時，穩健至上

請大家踴躍投票，多多支持。

C!!

有埋相又整得幾真喎
想知連加特去咗邊一隊

inter miami

C 兩個球霸

碧咸亦收到好幾份來自五湖四海，有關收購馬舒亞嘅報價。包括死敵利物浦、西甲嘅皇家畢迪斯與及意甲嘅AC米蘭。幾份報價價錢相若，碧咸一概接納

幾好喎咁樣 馬斯亞同伊巴互換
普巴同c朗互換
連加特去碧咸支球隊

Miami Fusion FC，上網google過，好似解散咗

死敵有好多荀貨，為方便引入，唯有出此下策

碧咸諗一諗，回答費蘭:「我認為442傳統而不過時，穩健至上，比較適合作為球隊嘅常規戰術。」碧咸想起恩師費爵爺，認為恩師嘅442陣式用得淋漓盡致，天下無雙，為球隊帶來無數榮譽。碧咸希望追隨恩師偉大嘅步伐，所以選擇沿用費爵爺喜愛嘅442陣式。

好快就要開季，歐聯公布外圍賽嘅抽籤結果，曼聯需要對上丹麥球隊米迪蘭特。雖然對手並唔係傳統勁旅，但入得歐聯，實力不容忽視。碧咸亦相當緊張，落力督促球員們加緊訓練，特別係陣式同戰術上嘅安排，希望一眾球員能盡快熟習。

開季之前，黎到號碼編排嘅時候。碧咸特意詢問三個新加盟球員嘅意願，C朗第一時間說:「我要七號！」碧咸亦知佢要鞏固自己喺球隊中嘅核心地位，同時維持個人品牌CR7嘅形象，試問C朗唔著七號，成何體統？碧咸當然答應佢嘅要求。碧咸又問戰神伊巴，佢想穿回之前著過嘅九號球衣，剛好九號嘅前任主人馬舒亞經已離隊，所以碧咸亦樂意賣依個順水人情俾伊巴。至於碧基，則沒有特別要求，碧咸問佢:「不如你著返臨走前嘅十九號球衣好嗎？」碧基爽快地回答:「好啊，無問題。」其他球員亦沒有特別嘅要求，蘇斯克查買落嘅雲迪碧克穿著三十四號，而卡雲尼本來亦有意著七號球衣，只不過佢自知自己無C朗咁大影響力，就揀咗件二十號球衣，唔知係咪想答感前任領隊蘇斯克查對佢嘅知遇之恩。

對賽米迪蘭特嘅比賽日即將到來，碧咸亦編排好出場陣容，龍門由軒達臣出任，四個後防為雲比沙卡、碧基、麥佳亞、泰利斯，中場四人則為格連活特、般奴費南迪斯、麥湯文尼、拉舒福特，鋒線為兩大神鋒C朗同伊巴攻堅。碧咸問過助教費蘭意見，費蘭認為陣容上並無大問題，球員亦處於良好狀態，只不過有一事還需決定，就係任命隊長之事。碧咸亦暗怪自己疏忽，忙問費蘭有何意見。費蘭道:「若論領導能力，隊中有三人較有明顯優勢，分別係後防大將麥佳亞、中場真核般奴費南迪斯與及傳奇球皇C朗拿度。」碧咸也非常同意費蘭嘅建議，深思熟慮之後決定將隊長一職交予⋯⋯

A 麥佳亞
B 般奴費南迪斯
C C朗拿度

請大家踴躍投票，多多支持。

仲唔輪到我揀番次

c

打交都似 不過我都想揀a

後防線好似隻龜咁慢

其他選項唔多過三票都係你贏

點解揀A會打交
小弟愚笨，煩請告知

係㗎
有咩高見，不妨賜教

因為我唔係曼迷
就係知正常揀C朗
咁麥佳亞做開隊長咪畀佢做囉 唔好變

龍門任你搬

好奇想問，大家負評嘅原因
係我個人問題？故事流向？
純粹個人喜好？我可以改善一下
衷心希望得到大家嘅正評支持

碧基老將
麥佳亞有名你叫麥龜

一直無問題 唔好理咁多

出得太慢 快撚啲更新

完季可以降班 bruno打防中

兩個中堅 fifa 速度唔過55

冇負評呀 ？
我覺得你出得慢

咁都仲要問?
出文出得慢
一日得一篇
仲要有條戇鳩仔話無問題

雖然我同意樓豬係出得慢
但我唔覺得咁就值一個負皮
認真你呢啲免費娛樂想點 得閒咪入嚟睇下囉
講到樓豬好似老奉一日狂出娛樂大家咁

樓豬一日兩篇啦

老老實實，個故仔一開始都未解決阿木商業決定嘅科水方針，已經講唔通，摩佬想買一件老餅都咁難，你仲要一次買三件
同埋伊巴+普巴有加成，比著我寧願寫條計，改造普巴做純防中有41212 (廣）或者 傳統442 雙核算
Btw 咸爺揸旗，邊有可能唔train 個新咸爺出黎。

問題來了，宜家我曼陣中有邊個個款似咸爺

多謝大家嘅意見大部分都係覺得出得慢，但係喺唔影響日常生活情況下我只能做到每日一篇

希望大家多多包涵，繼續支持

碧咸經過深思熟慮之後，決定將隊長一職交予後防大將麥佳亞。一來佢一直做開隊長，亦並無過失，二來大家同屬英人，自然有感情分加。費蘭亦同意碧咸嘅選擇，認為隨便更換隊長，對球隊並非好事。

比賽日正式來臨，球隊來到丹麥，作客米迪蘭特。球員們專心一致，聽候領隊碧咸嘅訓話，碧咸語重心長:「大家都知道歐聯對球會嘅重要性，今次雖然分上下回合，但我希望你哋全力爭勝，大打進攻足球。來吧！展現大家嘅紅魔血性！」全體球員連同教職員振臂高呼，登時鬧得熱血當場，碧咸見士氣如虹，立時感到信心十足。

通過球員隧道，雙方球員都整齊排列好出場，而領隊及教職員則尾隨步上看台。由於疫情關係，比賽仍然禁止球迷入場，場面冷冷清清，失色不少。幸好球員早已習慣，場上比賽依然精彩。比賽只開始三分鐘，般奴費蘭迪斯將皮球一挑，交俾禁區內嘅C朗拿度，精準嘅傳球送到C朗拿度頭上，佢騰空往皮球一頂，直飛入網，曼聯領先一比零。隨後曼聯全力狂攻，對手拼盡全力防守。來到三十四分鐘，伊巴謙莫域一路引球進攻，吸引多名防守球員來犯，佢從容不迫，將皮球直線送入禁區，C朗拿度接應過後扭過龍門，完美咁將比分改寫成二比零。直到半場，再無任何入球，雙方返回更衣室休息。碧咸見伊巴謙莫域有啲疲態，決定派占士入替，推拉舒福特上前線攻堅。臨出場前，碧咸只對球員們講咗句:「Keep住團火！」

下半場五十一分鐘，占士憑藉不真實嘅個人速度，直衝入禁區，對方嘅球員防都防唔住，佢一起腳，龍門鞭長莫及，比分擴大到三比零。數分鐘後，C朗拿度又搵到機會，佢先同同鄉般奴費南迪斯做個撞場，輕鬆擺脫對方守衛，然後一腳勁射，將皮球送到死角，曼聯再下一城，贏到四比零。七十六分鐘，後備入替嘅占士又再攻入一球，五球領先對手。之後比賽都再無亮點，球証喺補時過後吹響完場雞，曼聯大比數勝出比賽。

賽後，碧咸落場與球員擊掌及擁抱，向佢哋表示滿意。有記者走來採訪:「碧咸，恭喜你贏得執教生涯嘅第一場比賽。你認為能夠勝出今場比賽嘅最大原因係咩呢？」碧咸:「⋯⋯」

A 兩個助攻嘅般奴費南迪斯
B 大演帽子戲法嘅C朗拿度
C 球隊上下全力爭勝嘅精神

請大家踴躍投票，多多支持。

C!

支持

樓主d字好密

碧咸回答記者提問:「我認為今場全賴球隊上下一心，全力爭勝嘅精神。並非我信口開河，只要球隊能夠保持集中，要踢出成績並非難事。」

回到更衣室，碧咸稱讚全隊表現出色，又盛讚兩大贏波功臣C朗拿度同般奴費南迪斯，另外對後備入替又連入兩球嘅占士表示加許，同意讚揚力保不失嘅軒達臣，軒達臣非常感激碧咸嘅信任，對碧咸說:「領隊，多謝你俾我正選出場，我一定會盡全力應付今季嘅賽事。」碧咸答道:「你好有潛質成為一個好龍門，但你必須知道，迪基亞都會出盡全力同你競爭正選之位，你要透過刻苦嘅訓練黎證明自己。」

英超開鑼在即，球隊加緊操練。球員們固然落力，大灑汗水。碧咸亦不遑多讓，跑上跑落，基本上參與全部訓練。碧咸相信唯有親力親為，球員們才會付出更大動力，突破自我。碧咸分別觀看後衛、中場、前鋒訓練，睇到佢哋傾盡全力之餘，更不時打打鬧鬧，融合非常，碧咸感到放心。再來到龍門訓練，雖見軒達臣同迪基亞暗自較勁，但又互有交流。碧咸知道良性競爭起了積極作為，一隊球隊必須有兩個高水平嘅龍門，先具有足夠實力去挑戰任何殊榮。

教練團喺賽前進行會議，今季第一場嘅英超對手係車路士，球隊上下都打醒十二分精神去應付。喺排陣方面，助教費蘭提出意見:「鑑於上場比賽嘅表現，一對中堅速度太慢，如果今場中堅組合不變，恐怕會防唔住車路士嘅一眾攻擊手。另外，泰利斯初黎報到，可能仲需要時間同隊友磨合，或者換一換會比較好。」其他教練們都議論紛紛，有的說這個好，有的說那個妙。最後，碧咸認為麥佳亞作為隊長，不宜更換，並決定作出以下改動⋯⋯

A 左閘梳爾、另一中堅連迪洛夫
B 左閘梳爾、另一中堅杜安沙比
C 左閘威廉斯、另一中堅連迪洛夫
D 左閘威廉斯、另一中堅杜安沙比

請大家踴躍投票，多多支持。

a

D

碧咸決定作出以下改動，由梳爾出任左閘，連迪洛夫代替碧基，伙拍隊長麥佳亞一同鎮守中路。其餘位置不變，主場迎擊由林伯特帶領嘅藍戰士車路士。

英超正式開鑼，氣氛熾熱。雖然球迷未能進場，但大賽一觸即發，碧咸依然感受到嗰種令人窒息嘅張力。喺更衣室內，碧咸對球員們發表賽前宣言:「大家緊記要專注，嚴格執行賽前制定好嘅戰術，無需擔心對手，只要做好自己，勝利在望！」球員無一不表示領命，並精神奕奕咁準備出場。

步入球場，雙方球員氣勢凌人，不遑多讓。球證雞聲一響，比賽正式開始。比賽嘅初段，大家都喺度互相測試對方，亦無話邊隊較為佔優。直到十三分鐘，一次碰撞令伊巴謙莫域傷出，需要提早退下火線。碧咸即時叫正在熱身嘅卡雲尼準備上場，不知道是否因禍得福。黎到二十四分鐘，卡雲尼把握對方佐真奴一次失誤，右腳控住從佐真奴腳下漏走嘅皮球，一腳射往龍門嘅死角，為曼聯先開紀錄。隨後喺一輪互有攻守嘅情況下，亦來到上半場嘅結束。

更衣室內，助教費蘭問碧咸是否需要調動，碧咸輕輕一句:「唔需要。」之後就轉頭向眾球員說:「大家要先穩住後防，避免失球，再喺適當嘅時候反擊，記住要把握機會，喺依類型大戰入面唔會有太多機會出現，謹記！」

一如碧咸所料，下半場雙方雖然仍舊互有攻守，有來有往，但真正嘅黃金機會並唔算多。比賽去到六十九分鐘，由C朗拿度開出角球，皮球恰到好處咁傳到連迪洛夫頭頂，佢將皮球一頂，皮球撞柱彈入，比分擴大至二比零。車路士落後兩球，唯有全力反攻，幸好曼聯嘅後防仍然招架得住，仲喺比賽末段，又把握到另一黃金機會，般奴費南迪斯喺禁區邊接過皮球後，一腳中腰波傳入禁區，無人看管嘅卡雲尼見機不可失，飛身插水式將皮球頂入龍門，為曼聯贏到三比零。「咇咇——」比賽隨著完場雞聲而完結，今場嘅英雄一定係臨危受命嘅卡雲尼。

車路士領隊林柏特走到碧咸身邊，伸出手表示祝賀，大家相識已久，一番寒暄在所難免。林柏特道:「恭喜你，贏得非常漂亮，我心服口服。」碧咸答:「你哋今季實力大增，係爭冠大熱人馬之一，我實在唔敢輕視。」林柏特又道:「估唔到當年一同喺球場上為國賣力，依家卻喺球場邊成為敵人。」碧咸微笑回應:「球場無永遠嘅敵人。」林柏特問:「你同我都係新領隊，大家背景相若，你估係你俾人炒先定我俾炒先？」碧咸⋯⋯

A 輕佻地道:「一定係你。」
B 歎息地道:「可能係我。」
C 笑著道:「唔好講埋晒啲掃興嘢。」

請大家踴躍投票，多多支持。

c朗開角球係咩事

佢自己走去開
無壞嘅有個助攻

兩B兩C，下一票係關鍵

揀 A睇林伯乜反應

碧咸搖搖頭，歎息地道:「可能係我。」想起自己今季臨危受命，被睇中嘅好有機會只係自己喺經濟上嘅吸引力。對於自己嘅執教能力，坦白講碧咸對自己都無多大嘅信心。這刻被林柏特問起，碧咸突然黯然神傷起來。林柏特見狀，安慰地道:「現今足球壇講求即食主義，就算幾出名嘅領隊，都因為交唔出成績而面臨被炒。兄弟，加油吧，共勉之。」

碧咸被林柏特不經意帶出嘅問題，而搞到心情沈重，即使贏出對戰車路士嘅比賽，亦久久不能平復。碧咸好想排遣心中嘅鬱悶，所以致電好友加利尼維利:「加利仔，今晚得閒嗎？出黎飲杯嘢啊！」加利尼維利見對方難得開口邀約，興奮地道:「好啊，老地方等。」

來到一家老酒吧，碧咸點了一杯威士忌，靜待好友加利尼維利嘅到來。依家酒吧歷史悠久，係碧咸作為球員時期經常同隊友一齊光顧嘅一家老店。古舊經典嘅裝飾，加上懷舊嘅音樂配襯，別有一番風味。加利尼維利姍姍來遲，為表歉意:「對唔住，今晚我嘅！」碧咸不以為然，道:「咩事咁遲啊？」加利尼維利搖搖頭，說:「電視台多嘢做嘛，你知依家做足球評述唔係咁易做㗎！」碧咸表示認同，飲上一口，問道:「今季英超你點睇？」加利尼維利認真起來，答:「老實講現階段任何評語都唔可以作準，一黎球季剛開始，二黎有實力爭冠嘅球隊唔少。」碧咸想一想，這也是言之有理。又問:「咁你認為我今季會帶領球隊走得幾遠？」加利尼維利笑著道:「哈哈，你想我以朋友身份答你，定係足球評述員身份答你？」碧咸不耐煩道:「答你就答啦煩友！」加利尼維利答:「其實不論係朋友身份又好，評述員身份又好，我嘅答案都唔會影響你發揮，最重要係你有幾大決心帶領曼聯走到去邊。」碧咸低頭喝酒，並不答話。加利尼維利續道:「或者球隊係睇中你嘅商業價值，但你自身嘅價值，遠多於此。做為領隊，你需要展示更大嘅自信同膽識。」碧咸伸出酒杯示意想碰杯:「多謝你加利仔，飲啦！」

回到球會辦公室，碧咸收到一則壞消息。上場受傷出場嘅伊巴謙莫域，經隊醫診斷後，證實需要休養兩個月。碧咸大感頭痛，沒想到球季一開始就要面對傷患困擾，好彩嘅係前鋒選擇尚算充足。下場歐聯外圍賽嘅次回合，對戰丹麥球隊米迪蘭特，一對正選嘅前鋒線組合，碧咸打算安排以C朗拿度伙拍⋯⋯

A 卡雲尼
B 拉舒福特
C 格連活特

請大家踴躍投票，多多支持。

又變返最多票三個啦～

a b竟然無人揀

正路

正路啦
上回合贏到開巷wo

今日電腦無跟身停更一日
聽日會以C朗伙拍綠木續寫
請大家見諒並繼續多多支持

慢慢黎 最緊要有文

文呢？

C

碧咸打算安排以C朗拿度伙拍格連活特作前線進攻嘅工作。其他位置大至不變，本來有打算輪換一下其他球員，奈何正選球員實在太需要透過正規比賽來提升競技狀態，加上依家季初，球員嘅體力儲備充足，所以無需太過擔憂。

返到主場奧脫福球場，球員們熟悉嘅地方，士氣自然高漲。上回合大勝五比零亦令佢哋更無後顧之憂，一開波嘅攻勢就已經水銀瀉地，一波接一波。反觀對手米迪蘭特，採取相對保守嘅戰術，縮喺後防，好似一啲都唔急於進攻，或者可以話，佢哋已經放棄攻擊，全力主守。所以一時之間，曼聯雖然有一面倒嘅優勢，但係暫時未能打開缺口。直至二十五分鐘，般奴費南迪斯一個致命嘅直線傳球，貫穿對方整條後防線，C朗拿度精準而高速嘅入攝，輕鬆接過傳球，一控一射，妙到毫巔，皮球應聲破網，曼聯領先一比零。只隔十分鐘，般奴費南迪斯憑住個人技術，扭過對方中場球員，再引球推進，見禁區內C朗拿度正跑到無人之處，輕輕一交，C朗拿度控都無控就抽埋去，又一個漂亮嘅配合，一對葡萄牙孖寶令曼聯贏到二比零。之後雙方喺互無得分底下，上半場就以依個比分完場。

更衣室內，氣氛相對輕鬆，碧咸都無作太多交待，只叫球員們放心進攻。下半場，米迪蘭特爭回不少鏡頭，可能唔想輸得太肉酸，比上半場踢得肉緊得多，無論進攻抑或攔截，都顯得相當有侵略性。比賽去到六十分鐘，對方因為一次喺禁區外嘅粗野攔截而被罰黃牌一張。曼聯得到一個自由球嘅機會，C朗拿度當仁不讓，擺好姿勢，呼一口氣，準備主射。只見佢踏前兩步，右腳一轟，皮球劃空而過，直飛死角，對方門將根本反應唔黎，C朗拿度連入三球，大演帽子戲法，全隊都大肆慶祝C朗拿度絕妙嘅入球加上三球嘅領先優勢。雙方一輪輪換過後，比賽來到尾聲，九十分鐘，對方一次精彩嘅組織配合，打敗咗曼聯略為不夠集中嘅後防線，被追成較接近嘅比數三比一。可惜為時已晚，兩回合計嘅比賽，總比分八比一，懸殊嘅距離再努力也沒法拉近。比賽正式結束，雙方球員友好地互相擊掌，曼聯晉級，而今場嘅焦點必然落喺大演帽子戲法嘅C朗拿度身上。

C朗拿度拿著比賽嘅皮球以作紀念，碧咸跑到場內，與球員一同慶祝，又走到C朗拿度身邊說:「好嘢！果然寶刀未老。」C朗拿度得意道:「哼，洗乜講。」碧咸見般奴費南迪斯走近，主動與他擊掌，並說:「兩球助攻都好靚，表現非常好！」般奴笑著客氣道:「多謝領隊信任。」賽後，碧咸迎來記者採訪:「今場強陣出擊，毫不留情，係咪有乜用意？」碧咸答:「我哋尊重對手，任何比賽，我哋都會全力以赴。」記者又問:「成功晉級分組賽，有咩期望？」碧咸:「⋯⋯」

A 希望可以同較弱嘅對手同組
B 任何對手都一樣，我唔怕！
C 我會視乎抽籤結果再作安排

請大家踴躍投票，多多支持。

改 B 先

B 三票率先當選

碧咸:「抽到任何對手都一樣，我唔怕！晉級分組賽代表真正嘅戰爭開始，我非常期望。」碧咸一番豪情壯志嘅發言，吸引傳媒瘋狂報道，有的認為碧咸過於輕敵，四處樹敵對自己並無好處。亦有的認為碧咸係真正嘅勇者，一隊豪門球隊就應該配上敢於挑戰嘅領隊。至於碧咸，佢一笑置之，只專心應付手上工作同球員訓練。

歐聯嘅第一階段分組賽結果正式公佈，曼聯被分派到E組，其他對手包括葡超嘅波圖、西甲嘅皇家馬德里及法甲嘅雷恩。雖然並非死亡之組，但確實不容易應付。碧咸認為要爭取出線，儘快提升球員嘅競技狀態至為重要。奈何後防球員較其他中前場球員顯得士氣不足，碧咸對此感到憂慮。

回到英超嘅競技場，今輪嘅對手係李斯特城，佢哋喺第一輪比賽以一比零小勝愛華頓，實力不容忽視。碧咸當然不敢托大，排出最佳陣容應戰。比賽只進行八分鐘，曼聯得到一個自由球嘅機會，由C朗拿度主理，一個精湛嘅示範，完美顯示出一個罰球專家嘅功架，漂亮嘅孤線，皮球直飛入網，曼聯領先一比零。接下來嘅比賽，雙方有來有往，各不相讓，場面激烈而不沉悶。時間一點一滴地流逝，兩邊球隊都互有調動，或針對位置上嘅補強，或針對戰術上嘅漏洞。對方嘅華迪表現非常活躍，多次試圖攻陷曼聯嘅大門，曼聯後防眾將為防守他都表現得有點手忙腳亂，忙不過來。華迪有好幾次射門都非常近磅，幸好曼聯門將軒達臣表現出色，一夫當關，萬夫莫敵，從容不迫咁一一將華迪嘅射門或撲或救。華迪攻到比賽最後一刻都沒有放棄，可惜佢始終未能射穿軒達臣嘅十指大關。比賽正式結束，曼聯憑C朗拿度嘅入球小勝對手李斯特城一比零。

賽後，軒達臣被評為最佳球員，碧咸相當滿意，認為軒達臣今仗嘅表現值得加許。記者走來訪問碧咸:「能夠贏出比賽，打敗具實力挑戰冠軍嘅李斯特城，你認為贏波功臣係邊個？」碧咸答道:「我認為全隊表現出色，贏波係全隊嘅功勞。當然C朗拿度嘅入球非常精彩，軒達臣也發揮得相當出色，我對大家都感到非常滿意。」記者又問:「近幾仗你都起用軒達臣出任正選，係咪代表佢係你心目中嘅一號門將？」碧咸答:「⋯⋯」

A 當然！佢既年輕又有實力
B 迪基亞回復狀態會出任正選
C 球隊並無必然正選，人人都要透過努力爭取

請大家踴躍投票，多多支持。

A

大家揀d咁普通㗎一齊揀d膠d嘅，難下樓主呀嘛

呢題太正路

呢題感覺上揀咩最後都係一樣

支持呀， 我都唔鍾意揀啲咁正常

識唔識投票架 梗係帶去膠既方向

碧咸答:「我認為球隊內並無必然正選，每個人都需要透過努力爭取自己的一席位。」碧咸回想當年，自己透過不斷努力和磨練，才能在球隊中佔一席位，即使擔任正選之後，亦不敢有半點鬆懈。佢希望自己麾下嘅球員都應該保持同樣尊業嘅態度。

本輪英超過後，曼聯兩戰全勝，比其他對手少打一至兩場比賽，暫列第五名。今週將迎來國際友誼賽，大部分主隊球員都有份出戰。幸好所有比賽過後，並無收到任何傷患報告。碧咸鬆了一口氣，如果單純只為了一場友誼賽而損失任何球員，後果將會是賠了夫人又折兵，非常之得不償失。

轉會窗在國際友誼賽過後，亦正式宣布關閉，今個轉會窗要數最活躍的，曼聯當之無愧。其他球隊礙於現今嘅經濟環境下，並未有大手引入任何球員。幸好，碧咸有買有賣，不致令球隊落入財困當中，反而更是為球隊賺了不少，現時曼聯的財政狀況可算是非常穩健。

球員們逐一從國家隊回來報到，準備投入新一輪嘅賽前訓練。從訓練當中，可見一眾球員狀態甚佳，受惠於國家隊嘅比賽和訓練，大大提升佢哋嘅精神面貌，可謂可喜可賀。助教費蘭走近碧咸身邊，說:「領隊，一班球員表現唔錯，下一輪英超對戰西布朗嘅賽事，你打算點樣安排出場陣容？」碧咸面對幸福的抉擇，一時之間答不出話來。費蘭建議道:「其實我都排咗兩套陣容，或者你可以睇下有冇大問題？」碧咸望了一望，大致上都與自己的心水差不多，就決定用⋯⋯

A

B

請大家踴躍投票，多多支持。

B但想要軒達臣囉

碧咸決定龍門改派迪基亞出任，後防四將抽起連迪洛夫，由雲比沙卡、麥佳亞、碧基、梳爾四人出任。中場四人也一改配搭，左右翼為泰利斯和格連活特，防守中場改用費特，進攻中場則繼續以般奴費南迪斯出任。前鋒以皇牌C朗拿度搭配拉舒福特。

今仗對賽西布朗，依然係喺主場奧脫福球場作賽，曼聯身穿紅色球衣，迎戰藍白間條球衣嘅西布朗。碧咸喺賽前已經交代好一切作戰策略，但由於陣容略為有變，碧咸依然感到莫名奇妙嘅緊張，於是一直喺場邊來回踱步，與助教費蘭一同指揮著場上嘅球員。

比賽喺初段都無太大亮點，由於西布朗都壓得幾前，曼聯沒有得到多大的甜頭。直至二十五分鐘，西布朗嘅防守球員喺禁區雙腳落鏟，嘗試阻截拉舒福特嘅進攻，拉舒福特應聲倒地，抱住腿喺地下滾來滾去，球證吹停比賽，向作出危險動作嘅西布朗球員出示紅牌，趕佢出場，該名球員也無太多抗議，直接離開球場。般奴費南迪斯準備主射十二碼，佢用佢擅長嘅特別處理方法，以跳射將皮球射入，曼聯領先一比零。幾分鐘後，曼聯得到一個角球機會，由般奴費南迪斯處理，佢將皮球一斬，皮球飛入禁區，C朗拿度整個人升起，彷彿比NBA球員跳得還要高，佢將皮球一頂，對方門將望塵莫及，曼聯贏到二比零。西布朗之後雖有零聲攻勢，但始終並不入肉，上半場比賽再無入球，雙方返回更衣室。

碧咸喺更衣室內對球員們說:「對方雖然打少一人，我哋亦領先兩球，但千祈唔好鬆懈，要控制整個局面。」下半場一開始，C朗拿度發揮佢驚人嘅個人技術，接應過般奴費南迪斯嘅傳球後，佢邊帶邊扭，扭過對方兩名守衛後，佢用左腳一球勁射，皮球好似炮彈咁飛往龍門嘅上方，對方門將用盡全力一撲，只能掂到皮球半邊，但依然阻止唔到一個美妙嘅入球，C朗拿度梅開二度帶領曼聯贏到三比零。之後嘅比賽，曼聯依然佔盡上風，始終有多打一人嘅優勢，及後碧咸更換上占士同卡雲尼加強攻力，可惜未能找到擴大比分嘅機會，比賽最終亦以三比零完場。

碧咸賽後攬住葡萄牙孖賽C朗拿度同般奴費南迪斯，有講有笑，對佢哋讚不絕口。又與球員逐一擁抱，示意滿意佢哋嘅表現。記者招待會中，記者向碧咸提問:「恭喜你哋又贏一場，你認為今場嘅最佳球員係邊個呢？」碧咸答道:「⋯⋯」

A 梅開二度嘅C朗拿度
B 一球兩助攻嘅般奴費南迪斯
C 搶回正選零封對手嘅迪基亞

請大家踴躍投票，多多支持。

場場都贏波

正 個個都揀C

碧咸答道:「我認為今場嘅最佳球員，係重回正選陣容並零封對手嘅迪基亞，佢積極投入訓練，賽前準備充足，而且比賽表現大勇，絕對係所有龍門嘅榜樣。我為球隊擁有兩名高水平嘅門將感到驕傲。」

終於要迎來歐聯的分組賽，第一戰嘅對手將會係西甲的銀河艦隊皇家馬德里。碧咸自然不敢鬆懈，落力督促球員操練。球員也非常配合，盡顯專業嘅球員操守。所謂艱苦有時，歡樂有時。辛苦過後，球員都留在訓練場中玩樂，但見他們都滿臉笑容，自是高興得不得了。碧咸也參與其中，當他打算一腳將皮球踢飛之際，一不小心，跣了一腳，整個人向後倒在地上，但他依然保持風度翩翩，不失霸氣。可是站在一旁的葡萄牙孖寶卻沒有放過他，放聲大笑，碧咸也沒有生氣，站了起來傻笑，其他球員也被氣氛感染，笑得停不下來，整天的操練就在這歡樂的氣氛下結束。

奧脫福球場將會係歐聯第一戰，對賽皇家馬德里嘅場地，賽前碧咸跟好友，對方主帥施丹先禮後兵，互相慰問一番。今仗碧咸沿用上場的正選陣容，佢深信以不變應萬變係最好嘅策略。雙方球員準備過後，比賽亦正式開始。比賽初段，雙方都極為審慎，考慮到對方都係爭出線嘅主要對手，各不相讓。比賽去到二十一分鐘，一次角球機會，般奴費南迪斯開出，碧基爭頂成功，將皮球頂入龍門，曼聯由碧基先開紀錄，領先一比零。三十七分鐘，般奴費南迪斯一次妙傳，送入禁區內嘅拉舒福特，佢球不著地，一個窩利抽射，皮球直往死角，對方龍門只得眼白白睇住入球，曼聯贏到二比零。皇家馬德里只有急起直追，奈何上半場時間無多，佢哋亦只得空手而回，比賽喺球證嘅雞聲下完結半場。

碧咸對半場領先感到滿意，並指示球員要保持集中，慎防對方下半場嘅猛烈進攻。果然一如碧咸所料，皇家馬德里搶回主動權，大舉進攻，將近半小時，皇家馬德里依然火力全開，幸好今仗碧基表現大勇，瞻前顧後，由佢帶領嘅後防線也相當可靠，沒有為迪基亞帶來任何麻煩。七十多分鐘，碧咸作戰術性調動，一次過換入卡雲尼、占士同雲迪碧克。只幾分鐘，馬上收到成果。好似卡雲尼依啲機會主義者，一個機會足以證明佢嘅價值。喺禁區內接應傳中，不慌不忙咁走到適合嘅位置，跳起再用頭一頂，又一個美麗嘅入球，曼聯贏到三比零。儘管皇家馬德里再作任何反擊，都返魂乏術，比賽最終以三比零結束。

賽後碧咸再與施丹握手，施丹說:「贏得漂亮，恭喜！」碧咸笑說:「對住銀河艦隊，我不敢怠慢。」記者招待會中，碧咸接受記者們嘅祝賀及提問:「恭喜，你以新手領隊身份上任，暫時贏得全勝紀錄，有何感想？」碧咸答道:「一切都很美好和夢幻，全賴球隊上下，教職員與球員居功至偉。」記者又問:「對皇家馬德里都贏三球，大破所有人眼鏡，係咪證明你哋有能力挑戰所有冠軍？」碧咸再答:「⋯⋯」

A 我只係見步行步，不敢多想
B 現階段還言之過早，拭目以待吧
C 我哋係挑戰者，所有賽事全力爭勝

請大家踴躍投票，多多支持。

不如SET個時間(半小時內 OR 1小時內) 投票,
最多票O個個就當選喇

我成日MISS左都冇得投

C
點解場場都贏波 仲要入皇馬三球

屌你老味 場場大炒

咁樣會唔會對遲睇嘅巴打唔多公平

碧咸再次回答記者嘅提問:「我哋係挑戰者，並希望喺各項賽事中全力爭勝，包括歐聯在內。」此言一出，旋即成為頭條熱話，曼聯嘅球迷會發言人對領隊碧咸嘅決心表示興奮和期待，而董事會成員都紛紛向碧咸轉達支持嘅訊息。軍心大振，士氣大增，碧咸感到前所未有嘅激昂。

回到英超賽程，曼聯今仗面對嘅對手係阿士東維拉，全隊球員加緊練習，提升狀能，期望可以延續連勝紀錄。助教費蘭向碧咸匯報，鑑於早前對賽皇家馬德里時，部分球員過份操勞，體力未能完全回復。佢建議碧咸喺安排陣容上做出適量嘅調整，以平衡球隊喺各項賽事有平均嘅體力儲備作應付。碧咸接納費蘭嘅提議，並打算軒達臣做常規嘅英超門將，迪基亞則專注盃賽賽事。後防方面，今仗碧咸派出雲比沙卡、麥佳亞、拜利、梳爾四名守衛。中場方面，占士、般奴費南迪斯、費特、拉舒福特四人將正選出任。前鋒方面則由C朗拿度和卡雲尼掛帥，作客維拉公園，迎戰主隊阿士東維拉。

僅開賽四分鐘，曼聯得到一個自由球嘅機會，C朗拿度主射入網，C朗拿度神情輕鬆，彷彿告訴世人這便是他的拿手好戲，曼聯領先一比零。阿士東維拉雖然近況平平，但喺主場優勢下，佢哋都不甘示弱，頻頻進攻，迫得曼聯只好回後防守，幸好軒達臣神勇，屢救險球，曼聯方能在上半場力保不失。

更衣室內，費蘭指手劃腳，不停提示球員要多作跑動，拉開空位。碧咸則鼓勵C朗拿度和卡雲尼做更多互動，嘗試以佢哋嘅經驗來撕開對方嘅防守。下半場開波無耐，C朗拿度聽從碧咸嘅指示，與卡雲尼作出多次配合後，卡雲尼找到一次機會，佢喺無人看管嘅情況下，射入關鍵嘅第二球，依球除咗係卡雲尼嘅射門觸角外，完全歸功於C朗拿度嘅配合跑動，曼聯領先二比零。之後一段你攻我守，我守你攻後，比賽亦黎到尾聲。隊長麥佳亞一次引球出擊，來到禁區之外，佢一個冷箭，竟然射穿龍門嘅十指大關，帶刀侍衛果然名不虛傳，曼聯贏到三比零。雖然去到九十分鐘，阿士東維拉由巴克利嘅一次個人表演成功破蛋，但亦無阻曼聯全取三分，今仗嘅功臣，自然又是那像名酒一樣越老越醇，薑一樣越老越辣嘅C朗拿度。

賽後嘅記者招待會中，眾記者一同輪候著訪問碧咸，其中一記者問道:「英超四戰全勝，少踢兩場排行第二，同你同一成績嘅只有曼城，你有何睇法？」碧咸回答說:「曼城自然不可睇小，但我哋狀態甚佳，並準備好面對任何挑戰。」另一記者又問:「你嘅開季成績非常好，已經有球迷開始將你媲美費格遜費爵爺，你自己又點睇？」碧咸答道:「⋯⋯」

A 太誇張喇，我先啱啱上手
B 恩師一直指導我，係我嘅學習對象
C 我會努力，成為更傳奇嘅領隊

請大家踴躍投票，多多支持。